[{"question": "https://www.zhihu.com/question/39694254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39694254/answer/465280668", "content": "\n\u5973\u751f\u81ea\u62cd\u4fee\u56fe\u524d\u548c\u4fee\u56fe\u540e\u4f1a\u6709\u591a\u5927\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292969188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292969188/answer/483345904", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8b66\u65b9\u901a\u62a5\u300c\u6606\u5c71\u780d\u4eba\u6848\u300d\u4e8e\u6d77\u660e\u7684\u884c\u4e3a\u5c5e\u4e8e\u6b63\u5f53\u9632\u536b\uff1f\u5176\u4e2d\u300c\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u300d\u7684\u8ba4\u5b9a\u4f53\u73b0\u4e86\u600e\u6837\u7684\u6cd5\u5f8b\u4f9d\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292359078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292359078/answer/480827728", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6606\u5c71\u9707\u5ddd\u8def\u9f99\u54e5\u780d\u4eba\u88ab\u53cd\u6740\u4e8b\u4ef6\uff1f\u88ab\u780d\u7537\u5b50\u884c\u4e3a\u7b97\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/477666836", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292969188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292969188/answer/483403713", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8b66\u65b9\u901a\u62a5\u300c\u6606\u5c71\u780d\u4eba\u6848\u300d\u4e8e\u6d77\u660e\u7684\u884c\u4e3a\u5c5e\u4e8e\u6b63\u5f53\u9632\u536b\uff1f\u5176\u4e2d\u300c\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u300d\u7684\u8ba4\u5b9a\u4f53\u73b0\u4e86\u600e\u6837\u7684\u6cd5\u5f8b\u4f9d\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288477378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288477378/answer/478556028", "content": "\n\u5bf9\u7537\u751f\u8bf4\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bdd\uff0c\u6740\u4f24\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/426555568", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22580262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22580262/answer/482297535", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\u7684\u6f2b\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292969188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292969188/answer/483344588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8b66\u65b9\u901a\u62a5\u300c\u6606\u5c71\u780d\u4eba\u6848\u300d\u4e8e\u6d77\u660e\u7684\u884c\u4e3a\u5c5e\u4e8e\u6b63\u5f53\u9632\u536b\uff1f\u5176\u4e2d\u300c\u6b63\u5f53\u9632\u536b\u300d\u7684\u8ba4\u5b9a\u4f53\u73b0\u4e86\u600e\u6837\u7684\u6cd5\u5f8b\u4f9d\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292916131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292916131/answer/483188840", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u91cc\u5458\u5de5\u767d\u8840\u75c5\u53bb\u4e16\uff0c\u6000\u7591\u662f\u81ea\u5982\u7532\u919b\u623f\u6240\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23609528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23609528/answer/482538308", "content": "\n\u5f71\u89c6\u5267\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u89d2\u8272\u7684\u9020\u578b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21107429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21107429/answer/482208697", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u5b66\u5386\u5973\u751f\u6210\u4e3a\u5168\u804c\u5bb6\u5ead\u4e3b\u5987\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47727905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47727905/answer/474654555", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5458\u5de5\u56e0\u4e3a\u4f5c\u6b7b\u88ab\u5f00\u9664\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283071581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283071581/answer/482049755", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u8bd5\u56fe\u6539\u53d8\u81ea\u7136\u89c4\u5f8b\uff0c\u7136\u540e\u88ab\u6253\u8138\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292397156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292397156/answer/480279507", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7535\u5f71\u6700\u98ce\u5149\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288946611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288946611/answer/465009003", "content": "\n\u5f00\u8c6a\u8f66\u53bb\u9762\u8bd5\uff0c\u5bf9\u627e\u5de5\u4f5c\u6709\u5e2e\u52a9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291465647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291465647/answer/477842377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8ffd\u5973\u751f\u611f\u89c9\u4f1a\u90a3\u4e48\u5fc3\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284455334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284455334/answer/443460116", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8fdb\u884c\u79d1\u5b66\u8f9f\u8c23\u5982\u6b64\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/108171132", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35953016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35953016/answer/446545012", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5e94\u7b54\u6709\u54ea\u4e9b\u8bdd\u672f\u548c\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47294354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47294354/answer/202047340", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/433427251", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/435180763", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/429931978", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285008056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285008056/answer/441485160", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7b2c 59 \u5c4a\u56fd\u9645\u6570\u5b66\u5965\u6797\u5339\u514b\u7ade\u8d5b\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/430088808", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/428819809", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/434407776", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/404350573", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272353373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272353373/answer/401818725", "content": "\n\u660e\u671d\u662f\u88ab\u6587\u5b98\u96c6\u56e2\u96c6\u4f53\u51fa\u5356\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280583232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280583232/answer/428994747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e8c\u624b\u73ab\u7470\u5728\u7eaa\u5ff5Beyond\u6f14\u51fa\u65f6\u88ab\u89c2\u4f17\u9ad8\u58f0\u9a71\u8d76\u4e0b\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279580739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279580739/answer/429297687", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u6b7b\u68cb\u4e0b\u6d3b\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35007352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35007352/answer/119706273", "content": "\n\u4f60\u53d1\u73b0\u4e86\u4ec0\u4e48\u5927\u724c\u53e3\u7ea2\u7684\u5e73\u4ef7\u7248\u66ff\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274328777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274328777/answer/426017629", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u521b\u9020101\u300b\u7684\u6768\u8d85\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281266948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281266948/answer/419262001", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54c8\u4f5b\u5927\u5b66\u5229\u7528\u6253\u66f4\u4f4e\u6027\u683c\u5206\uff0c\u964d\u4f4e\u4e9a\u88d4\u7f8e\u56fd\u5b66\u751f\u5206\u6570\u7684\u6d89\u5acc\u6b67\u89c6\u5f55\u53d6\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23082322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23082322/answer/408062484", "content": "\n\u767e\u4e50\u3001\u4e09\u83f1\u7b49\u65e5\u672c\u7b14\u4e3a\u4f55\u6bd4\u6668\u5149\u3001\u771f\u5f69\u7b49\u56fd\u4ea7\u54c1\u724c\u66f4\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30352785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30352785/answer/399877552", "content": "\n\u300c\u7edd\u4e16\u7f8e\u5973\u300d\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275002318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275002318/answer/392361443", "content": "\n\u6709\u4e9b\u8010\u514b\u4ef7\u683c\u5e76\u4e0d\u6bd4aj\u4fbf\u5b9c \u4f46\u4e3a\u5565\u5f88\u591a\u4eba\u53ea\u5bf9\u7a7faj\u7684\u611f\u89c9\u6709\u94b1 \u53ea\u6709\u7a7faj\u624d\u80fd\u4ee3\u8868\u6709\u94b1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/289296232", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47294354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47294354/answer/203916860", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47294354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47294354/answer/201435605", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894807/answer/199448674", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u7684\u5ba1\u7f8e\u7279\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/90938365", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/86008713", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24409569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24409569/answer/27700359", "content": "\n\u957f\u671f\u4f7f\u7528 OS X \u7684\u4eba\u518d\u56de\u6765\u7528 Windows \u7684\u65f6\u5019\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u9002\u5e94\uff1f\n"}]